Nas dom oslavil můj mamnka narozeniny. A každy rok ja a veselý světě. Chekáme mamenku oteveře dárek. Dovame bude hézky. Kdyby měli naštěva někoho znami bude taky velmi hezky zváték a večeř na celé rodina. Dokonec všechné sejit se dobrý vic.
